跪求牛頭角淘大一帶月租車位

想出部2手車，但位都揾唔到
有無巴絲知牛頭角附近有咩位泊？

安基個邊有月租車場 可以去睇下街外人得唔得

九龍灣月租堅小位
成個社區都無預車位

問過，月租淨係比住戶，而家仲要排隊

泊住聖言果邊先

你落去得寶利基嗰頭啲啲地產舖睇下
得寶都好似2xxx一個月

日頭揸車的話咪試下泊泳池等到有位先

淘大冇月租咩？

住戶都要等一年，仲要抽籤

行去九龍灣

係咩? 大把位WOR

去家樂坊買隨意泊咪得, 等到有位咪cut左佢

泊九龍灣 , megabox個d試下 , 無計

愈泊愈遠

遲下要坐車去拎車

你住邊頭？
樂華果面啲咩康濤閣有人出租車位
九龍灣工業區果面都有車位

啟業 彩福 彩德村都近你 試下問有冇月租
日泊就好似110$

得寶有冇問過, 半年前我退租果時仲有大把位

一年好好啦
我住德褔, 露天等左三年半
想轉有蓋要再等五年

full 晒

cls

車位月租位真係要bid

淘大任租wor, 你租5.5噸位呀？

今朝先打去登記咗，要排百幾個位

你第二架車？買季票任買，除非你第二架車

一架車咋喎，係咪直接同佢講買季票就有位？